咸濕同淫賤唔加個唔字相反詞係乜??

如題

正氣

up乜9？

清心寡慾